慎入！當你以為佢係一個大叔！

其實好靚女peko

但我成日睇果幾個無相

化晒妝、用埋美顏鏡緊係靚啦

落左妝你認唔認得?

佢個張好垃圾 Azki同RBC有哂都冇學人開Po